劉在錫「最喜歡的藝人」開榜3年都得第一！ 僅5藝人連3屆都進TOP10

南韓每年到了年末都會做最喜歡的藝人、最喜歡的運動或其他等議題的民調，最新一次的結果20日出爐，很快就在論壇引起討論，其中就有人整理出開榜3年來都有進到前10名的5個藝人，劉在錫更是蟬聯3冠王。

根據韓媒《體育韓國（스포츠한국）》報導，今年「最喜歡的藝人」名單已經出爐：

名單出爐後很快就在各大論壇中引起討論，其中theqoo的熱門文章中就有一篇提到「最喜歡的藝人」開榜3年來有5個藝人都固定在前10名，分別是劉在錫（2018年、2019年、2020年都第一名）、IU（2018年和2019年第二名、2020年第三名）、防彈少年團（2018年第三名、2019年第六名、2020年第二名）、秀智（2018年第七名、2019年第五名、2020年第九名）、朴寶劍（2018年第四名、2019年第四名、2020年第六名）。

網友看了都說「哇，真的全都是好感度很高的藝人，劉大神太厲害了」、「3年連續TOP3的劉在錫和IU都太讚了」、「朴寶劍！每個人都一定喜歡的藝人」、「防彈作為男偶像在上位圈真的很了不起」、「秀智啊，我愛妳」、「劉大神很了不起，IU真的也很了不起，才20幾歲排名這麼高」。

▲韓網反應。（圖／翻攝自theqoo）

劉大神會唔會太勁

真係南泡最不反感男女藝人

個list年年都要由第二開始排

你哋點睇

Twice都無？

4老野快啲行開啦

太多人反twice

你是什麼居心

冇black-pink 已經知假

無twice 仲假

發神經？

太易玩了

殺！

fake news黎

誰敢殺我？

靈犀一指

係 twice 一定第一

敵将is doctor lee

法蘭克點西

睇錯劉錫腎

燕人張翼德在此

契弟走得摩囉

東京賤種

支持劉大神

Iu

Running man

唯一支持劉大神

巧巧天

仲有無挑,雖然無左

守住長坂橋

成日都覺得劉在錫個樣好似陳笑恥姑娘

證明世上所有基佬基婆,假男假女會不被祝福!

毒蛇 I am waiting u

講笑講過話如果佢去選總統，99%會選到

光洙有無入過十大？

如果有bp 你覺得應該排第幾

第二 僅次於T寶

十大討厭？

劉大神劉大神成個人真係好完美

除咗個樣

做咩係咁用屌閪豬

我可以用

有埋個樣既話會唔會係世界上最完美既男人不過而家大神都好型

剩係睇過少少rm
點解劉在錫咁勁 係咩原因

支恩比銀赫細細個食咗都唔討厭

咩鳩都係劉在鍚
今年MBC大獎一定係佢啦

想像唔到佢有錯成個韓國會唔會灰曬

💔😑💋

冇人想知最喜歡的藝人
只想知最討厭的藝人

今年應該係西女人

金泰浩+劉在鍚=屈
唔知做人做到佢咁完美會唔會好大壓力呢

劉在錫=汪明荃
有公信力得黎不論藍黃都唔會特別憎/討好

一野兜落去

Ching你真係好堅持每個cm即使冇人理你都要拉個twice出嚟
你嗰種引戰模式廢過印仔好多

因為我愛T寶

印仔幾smart 學吓佢喇

我係once呀吊

un下un下很過癮

印都係once

佢假once

哈啊

壽根呢

磨勒他

我諗其一應該係佢受眾廣
啊伯阿婆師奶中佬後生仔都鍾意佢

姜虎東入唔入到十大討厭,唔知點解好憎佢

華麗轉身俾人笑左好耐喎
我反而覺得係Dodo姐

唔講佢節目幾紅幾成功

佢企係最top咁多年都冇負面新聞真係好癲

知恩❤️

唔會啦
佢都係國民MC
做節目都有收視保證

佢受眾鮮明啲 中意佢嘅人就好受 唔中意就好憎
話曬都係國民mc 應該未至於去到十大討厭

就算唔睇好大路既綜藝Rm 同無挑,
小型個d 例如美秋里,我是男人都幾好睇
佢可以帶動到其他主持同嘉賓咁
(劉quiz on the block 棄左)第三季開始追唔切太多集,同埋想睇d 搞笑輕鬆,

第六感有昭旻同冤家jessi 遲d 睇下點睇下好唔好睇

dodo姐係後生果班受落D
orange係人大代表 又汪啊tag
同埋佢係真心愛"中國"而唔係共產黨
佢粵劇/文化藝術都幾有心搞

劉大神同知恩應該係韓國最完美男人同女人

我係睇大逃脫同weplay 先識姜虎東無睇其他
成日覺得依類型既綜藝佢要d 細既死跟佢難頂姐
反而李壽根比我感覺係舒服

劉大神

份人正氣+果一份親和力

係睇細路都鍾意佢
睇無挑考試特輯
同幼稚園玩問答遊戲
就知點解佢連細路都冧到

quiz on the block 真係只有劉在石主持 先可以做落去 條街是單搵個人做訪問 都可以lead 得咁好

第六感 又係 節目初頭話題性幾好
但最尾係為咗睇佢地互動 唔係劉大神 一早棄咗

你個邊伯賢 影都冇啦

睇認識的哥哥同新西遊記個觀感會好啲

你好煩...

我明追9你 黎黑

太多盲反9

認同

邊伯賢 係其中一個 成日唔低得人地紅

明明 自己支持過街老鼠 伯賢狗 紅唔起 就係咁盲反

我終於有粉絲

最慘 係黑粉 有咩用要黎

劉大神唔係第一應該先會係新聞

恭喜劉大神，最值得尊重嘅男藝人

認同 g持

想知佢有乜野咁受歡迎

超強親和力

認識的哥哥改板，虎東開始做下下把位觀感真係好啲，之前比人感覺係好強勢